發覺連登已經冇乜人用恥笑三寶

黏

唔係咁咩

詩

唔記得咗個排序

緊了

你啱

淚了

三個高登icon的組合，又稱「恥笑三兄弟」或「恥笑三寶」，其來源原本是「先恥笑→笑到喊→頂唔順要banghead」，但現已轉變為「忍笑→想忍都忍唔到→笑到撞牆」表現出難以忍受、越諗越好笑的情緒。另外亦有「哭、笑、不得」一說 用來作回應一些惹人發笑的事物或恥笑別人。

原來點都係 最後，自膠

哦

狗仔icon完勝

恥笑三寶呢D劣幣一早就應消失啦

因為有
當然，恥笑三寶其實個情緒係強烈啲嘅。

因為係舊登產物